今日返kong u上堂 從內未見過campus咁少人

支那狗死晒返武漢

突登去睇選su 2拉架

KongU年三十先放半日假，要出港拜年的人自然提早一日出去

不嬲都係final 先見人架啦
你新黎？

平時開sem嗰個禮拜都好多人

有啲人可能唔想翻四日又放翻假咁戇鳩